尋晚屯門兆康發生咩事？

有8位手足落單？

推 FC重要性！

如果覺得資訊有亂混 入去睇下
所有行動 文宣post 轉曬去活動台

幫推

推 哨都好緊要

咁撚仆街 呢啲撚真係要死全家，咁樣害鳩啲手足
依家俾狗捉到入狗處真係有入冇出架仆街

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

高矮肥瘦乜都有

係咪街坊咋 而家係咪都鳩捉㗎啦

其實狗唔一定要搵狗做卧底

佢地比錢D 藍絲做線人

依家重狗伏地鐵站附近
未準備好唔好亂行事

10月架啦，點解仲係唔識睇哨

一恐慌就唔識睇
尋晚本身可以全部平安返屋企架

發現好多人無放哨嘅意識 剩係跟大隊行 又或者留大隊中間睇戲 啲路口無人放哨 或者留幾個街坊裝探路先 成日諗住睇tg哨就得

好撚仆街

係咪啲仆街冚家剷藍絲嚟？

全部人唔睇tg?

S

拉左10幾個

只信哨兵group，其他根本鳩噏

藍絲不嬲都自己打飛機

屌 係咪彩色迷彩嗰個

快閃唔可以搵啲唔識既人

哨兵都要睇可唔可靠啦

信哨台都唔好信現場

因為一條on9仔

有冇link
之前d人以為我係狗踢左

尋日良田拉左7個 裡面有鬼

下次見到佢當藍絲私

其實係狗到前十分鐘已經有一班手足經單車徑行去屯門醫院方向

推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

認同

[ 面 向 國 際 ] 勇武做完嘢，文宣又要發力喇

真係比佢玩撚死
下次幫佢個人裝修
害撚死班手足

係場咪叫撚左停一停 問幾隻 又冇人答

tui

快閃 要夠快 俾記者影住

我屌 我記得啦 琴晚落到轉圈位
有人話屯醫有狗 走返回頭 但其實有街坊話咩咩有狗
我就諗緊係咪西鐵 點撚知一返到西鐵站就走落黎
個街坊應該係話西鐵站有狗...

好肯定

果陣好似有2-3個巴同絲企佐係隧道口係咁叫有防暴快啲走 過幾秒防暴就係隧道沖哂出黎

拿，情況就係無論街坊定手足，已經太多次放流料。到依家只參考tg，加自己哨，起碼離遠見到狗都可以反方向撤。

重點係兵貴神速，已經發現流料會令手足迷茫同糾結應該行邊個方向，令班狗更易追上手足包抄

agger, 有狗就講清楚位置、數量、兵種,最好加一兩張圖

自亂陣腳放流料依以前軍法 係斬立決

希望大家有共識，公屋係唔安全，popo可以除時入去

下次見到佢當藍絲私了

自己做哨兵，telegram + backupHK + zello，事前考量去邊個位企，有事跑去邊度，唔好倚賴其他人